Annual 點用

依家冇得用 有得用個陣去邊好

儲住等辭職

點解

用完之後照番工

遞信之後用

等罷工時用

請annual就唔係罷工

你罷工公司咪又係扣你AL

$$$$$

Anal

換錢

半日半日用

去做旁聽師

咁請病假囉，洗乜AL

咁敏感既日子扮病風險大
個個都扮病老細心知你呃公司假
我拎正牌用自己假佢冇得出聲

啱，
反正今年都冇得去旅行，
AL留嚟罷工仲好，
嚟緊有排擺

如果公司俾用annual扣通知期
咁儲起真係好好用

正解

可以唔比？

我做緊個間唔比
仲要講明生意唔好年底帶假max 10日, 多咗要今年內放曬

其實係咪可以俾錢Short Notice 之後等公司計返假錢俾你
雖然會蝕禮拜六日

Short notice 用260日計仲蝕

罷工點解用al ，有權罷工唔洗AL